求del post

性格不合而分手原來好痛苦

唔想現任男友見到

聽日 930 全港三罷